前日收稅單已經開始一蚊一蚊交稅攬炒計劃

試左PPS限3次，交稅app已冇用
網上銀行掃code快交一蚊一次，限每日50次
每單交易政府都要比返個幾兩蚊手續費
十萬人做 政府一日就少稅收500萬
交稅期幾個月
幾億

盡做

嘩，得唔得嫁

Good job

加油，我下年先開始有得玩

努力

仲未收到稅單

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

好波
利申：已經咁玩

一齊做好快就知成果，每日阻你五分鐘

PPS限交3次 一蚊交稅app廢左
證明好撚有效，政府已淆底

大家幫手推一推, thanks.

無知一問，點解政府ban唔到呢個方法？

練簽名練書法
滙豐一蚊支票

有時間叫身邊合資格既人登記埋 飲食界

之前有人post話有協議銀行每單交易都會收政府手續費
PPS仲要每單兩蚊，但依家禁咗每日交得3次

早幾日都好若惱點樣快速一蚊一蚊咁交錢

所以整合左少少資料

2020年 一蚊交稅方法整合

我未見過呢個掃曲交稅
想知快唔快架

慢慢click 到好攰

點掃code？

稅單有code PP支付二維碼付款

正呀

ebanking聽講係一日收一次手續費wor

咁做都唔知係玩政府定玩自己

試吓先

渣打每日係咪都係50次?
我尋晚交到佢唔比交,
今朝都重係唔比交...

Hsbc無得set金額，逼你一次過比全數。

推

認真，交稅比班黑警打香港人
全民不合作交稅！

銀行唔會蝕本,每做一次交易個成本都幾豪子啦,點一日收一次手續費

渣打無限次數喎
你點玩到唔比交

Marco咪得
洗乜自己禁50次

幫推

10月尾報上， 到依家都仲未收稅局既下發確認稅單😪😪

我覺得法律上係可以俾人告返行政費用?
可能會有公平使用條款。
到時同個官講因為風水信仰要續蚊交費?

做緊,每日交3蚊

星展都無極交
利申： 18 頁了

CITI 有無限

CITI 有無限??

我剛剛交差响地租都係咁, 不過就100, 100咁, 重次次都係信用卡比, 一日一單

一向吾交，海外戶口， check 到我都吾會比

網上銀行 戶口過同信用卡每日上限分開計
請善用按鍵精靈

信用卡同戶口過分開計
信用卡有上限

網上銀行無限交 善用按鍵精靈

赤字仲點加人工呀

111

推
-----------
香港獨立 唯一出路

可以刪左佢個數去改

巴打有無圖呀？
我用app 真係改唔到

我用轉數快，喺佢叫你拉條bar確認付款個位，上面個大字show你俾幾多錢，改個大字做1蚊就得

轉數快同ebank transfer有冇分別？

Push

好掂！

最尾記得交多$1

城市銀行好似每日可以over50次
試緊上限

你邊間？獅子每日50次
城市好似無

pp

100次

支持

我就分開 10張信用卡 每1張每1日交$3-$5

係交少$1

等稅局追你數

1st期追加5%
第2nd期追加10%
咁你就差稅局 $1.15
之後交$2
四捨五入之下 佢就會退返$1 比你

行政費都蝕死佢

on9
你一百一百咁交同一次過交晒根本冇分別

渣打

玩死自己
網上銀行+Macro Recorder掛機自動交
十幾秒交一蚊 掛一個鐘240蚊

對比起前線死傷俾狗打
真係做咁少野都懶

網上銀行+Macro Recorder掛機自動交
十幾秒交一蚊 掛一個鐘240蚊
掛機都懶?

唔交你係香港點都追到你
分開交佢收唔到錢仲路凸

你掛1小時 e-banking唔會自動登出？

公司掛
一個鐘唔知會唔會登出
但半個鐘一定冇問題

咁我都係總共交3千蚊左右稅姐.
分2期交. 每期1千5左右

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

哥哥仔
老鬼係坐係電腦前
一下一下打入去
我已諗到連水費，地租等，只要係正苦野都係咁比，真係唔識掛機，同無部機可長開（水費都係咁交，交成半個月先交完）
稅就未收到，一般15-20萬左右，咁又點可能$1，$1咁交？已盡量細銀碼，分多幾次，到時再幾張卡一齊，盡做啦

Be humble

唔好下下一嚟就吊

問題係你連點解要1蚊1蚊交都唔明啊

點會唔明，但係做唔到真係$1$1，咁唯有分多次增加佢成本
交幾百果d 就易$1$1姐

交到$1$1果d就收到都要比番多出嚟
點會唔明

push

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

加油，諗下手足頭破血流，斷手斷腳，被自殺，被丟落街，屍骨不全，手指辛苦小小，我諗你應該應付到

可唔可以加埋呢個，恒生only 同有啲慢，但相信遲啲可以執得快啲

堅料

大家一齊做
記得交多1蚊

tui

無知一問，政府少咗錢收影響有幾大

點解你唔覺得pps做consolidation?

啱啱收到 你老尾仲要交唔少
屌你啲錢又俾撚晒黑警同新移民

加油

Push.

今日先收到稅單, 試左渣打得一日10次